最尾走嘅人小心俾鬼捉

快D走

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

至驚你等佢走果d人就係㩒你落地果d人

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

鬼嘅比例急速上升

走阿 再唔走就比鬼夾啦 比人拖住就一齊唔洗走 後面走晒喇